英國及法國在國際上仲有無影響力？

點睇？ 好似無咩在國際層面出聲， 反而中俄多撚到

一日仲係擁核國 一日都有影響力
法國而家反而多左集中係處理歐盟內部問題
英國就

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

1230 愛丁堡廣場 痛心疾首追悼會

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀